有咩途徑識到sugar daddy

乞食科grad 搵錢搵到好撚沮喪
老豆老母d積蓄之前俾阿哥用晒嚟溝女

Sorry,唔包基佬

me is藍絲
好彩唔係基佬
仲有塊西當八達通嘟

我都想

唔靚女唔會有

靚女點識

你塊閪淨係值八達通

正宗廢西

個網頁唔係叫seeking arrangment咩
不過唔知有冇香港嘅sugar daddy

大把, 但點解要揀你先?

我都想識

多謝你 我會試吓

i am

第時有男朋友，識著你真係慘

有心 不過你都唔使為我第時嘅男朋友擔心
因為唔會有個咁嘅人